[反利入]碧福特死全家祝福區域

😡

希望佢斷腳

斷手啦 對手都唔能係用嚟救波

希望佢比利狗打傻

高圖爾斯之前串佢矮真係串得啱

做利狗名宿啦

斷高少少膝頭上面斷，義肢都咪俾條垃圾咁易裝 ！

個戇鳩仔應該想接實但又唔撚夠高

痴撚線

希望佢改名
咪影衰屈福特同拉舒福特

乜能

笑撚到仆街
仲柒過卡利奧斯

笑左，ching ok幽默

熱狗笑話來，緊係幽默

咁卡利奧斯好笑D既..

講清楚d，你係講熱刺定熱血？

岩岩比人hack 唔係我講

n賓

波台仲有冇鍾意沙維奧拿嘅手足

死矮仔咪學人打龍啦

karius靚仔好多

真心嬲 送分俾利狗

愛過